急於擴張的慾望最終讓他在西雅圖的巴拉德(Ballard)社區找到了屬於自己的空間。 Eric Rivera正在玩遊戲|Alberto Perez | 2020年10月1日|食客 
 他是一個可以在執法部門察覺不到的情況下進行詐騙的人。 《人們想要相信》:愛情騙局如何圍繞一個浪漫的騙子建立一個引人入勝的紀錄片|艾麗莎·威爾金森| 2020年9月4日|Vox 
 在Directive, Izabelle結合了她的推銷思維和創意寫作專長，涵蓋了各種SaaS營銷主題，並支持長期營銷戰略。 今天SaaS營銷人員應該實施的五種內容推廣策略Izabelle Hundrev | 2020年8月28日|搜索引擎觀察 
 一開始是副業——銷售烘焙食品——在2019年變成了全職生意。 多米諾骨牌效應:美國郵政的延遲可能會傷害電子商務初創公司|安娜·亨塞爾|020年8月14日| 
 米歇爾·洛弗羅-霍利迪(Michelle Lovero-Holliday)已經從繁忙的送雜貨工作中退了一步。 2019冠狀病毒病暴露了基本工作人員在獲得心理衛生保健方面的不平等|Michelle Cheng | 2020年7月5日|Quartz 
 如果外面沒有人會給特蕾莎寄錢，她應該學習監獄裡的行當嗎? 一個“真正的家庭主婦”如何在監獄裡生存:“我看不到[Teresa Giudice]在這裡有一個簡單的行走”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸 
 酒吧開始變得繁忙起來，兩個穿著Casa Bruja t恤的調酒師開始忙碌起來。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 她的努力已經初見成效，11月初，她開始了為期14天的全國巡演。 從基督教堂到泛性戀說唱歌手泰勒·吉萊斯皮| 2014年11月28日|每日野獸 
 走到公園的半路上，戈馬和偏遠村莊的喧囂漸漸在他身後消失了。 比利時王子，大猩猩，游擊隊和剛果的未來|Nina Strochlic | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 暑假本應讓人們暫時遠離喧囂，但在漢普頓，每個人都在推銷或推銷某人或某事。 漢普頓的地獄:為什麼這個獨特的熱點是一個讓人麻木的累贅|Robert Gold | 2014年8月18日|每日野獸 
 如果我們抓緊時間，天黑前就能把筆寫好，更不用說把牛趕進牲口棚了。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 你知道我開過好多次《喧囂》的引擎; 男人們以前都讓我做。 戴爾女孩樂隊有弗蘭克·韋斯頓·卡魯斯 
 高大的施裡戰士，他們的長臉毫無表情，開始催促三個俘虜向門口走去。 克倫谷，李·塔貝爾 
 我很清楚聖誕節什麼時候來，順便說一句，我得抓緊時間，我得搬多少箱子。 五十部當代獨幕劇|各種 
 我要你趕緊回酒店告訴弗蘭克我來了。 弗蘭克·梅里維爾的《追求》伯特·l·斯坦迪什